一回頭卻發現自己已面目全非

有無人一樣
經歷過情路上跌跌碰碰後
回頭一望，細數返自己心境既轉變
先至發現已經變左另一個人
當初果個對愛情充滿美好憧憬，
以為初戀可以行到老
以為1+1=2
以為忍過就雨過天晴
以為付出就會有回報既傻豬

到依家心態扭曲得不成人形
著住名為player食家既盔甲
「有酒今朝醉」「活在當下」「食左先算」
歸根究底只係怕盔甲背後果個軟弱無能既自己再受傷害

從無求 到渴求 直到渴求整個宇宙
來到最後卻只想得救

心知自己傷過好多人
深知自己十惡不赦
亦深信報應係呢刻已經發生緊
他朝君體

Wfc

再強捍都敵不過洋腸.jpg

如能忘掉渴望 歲月長 衣裳薄

冇變player，但依家學識左所有事都以自己為先，其他人wfc，一樣係已經面目全非

到老一場空

羡慕阿呢

大概 其實要最真心說聲
多謝愛 學到的多精彩

誰漂亮誰便過來睡 來撫摸愛戀的廢墟
做了動作沒有力動情 玩家不流淚
什麼都不要再追 什麼關於永遠的都不對

愛情真係有報應？

至少唔會再信一生一世